［急］不合作運動最壞打算

上一個post未諗哂就心急出左，而家沖個涼諗多左野

最壞打算係黨鐵封站比狗困獸鬥

大家萬事小心

搵人睇下，我好擔心

自推

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

再推

用快閃方法